====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qu ' est-ce qui différencie les zones pavillonnaires des périphéries de Paris de celles de Lyon , de Bordeaux , de Marseille ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

